大劉就《逃犯條例》修訂提司法覆核 法庭批准聘用英御狀出戰

英御狀彭力克。(資料圖片)

富商「大劉」劉鑾雄對《逃犯條例》修訂提出司法覆核，高等法院將於下月21日審理覆核許可申請。大劉一方申請聘請英國御用大律師彭力克出戰，要求法庭批准，惟大律師公會和律政司司長均反對是次申請。法官潘兆初聽畢三方陳詞後，批准大劉一方的申請。

大劉一方今在高院陳詞，指修例事關一國兩制根基，牽涉從未探討過的法律議題，而彭力克乃當今地位最顯赫的憲法訴訟大狀，可向法庭提供寶貴協助。大劉一方又形容案件緊急，修例將繞過立法會法案委員會的傳統機制，特快審議，下月的聆訊可能是立法前唯一一次，有需要急聘彭力克。

大律師公會和律政司司長均反對是次申請，認為覆核許可處理的議題並非特別複雜，沒必要從海外延聘大律師。法官潘兆初聽畢三方陳詞後，批准大劉一方申請。

【案件編號：HCMP487/19】
記者 勞東來

大劉為左自己人生安全真係不息一切
無限燒錢

多謝大劉

國父

依條條例會唔會又搞到人大釋法

大劉加油

幫你地咋
佢要走有幾難

大把錢...使乜驚

對於佢嚟講，有限數

可能會

多撚謝佢喎

大劉

送中過咗會唔會第一個送佢返去去

今次唔會唔廢事嘈啦

而家人地幫到社會又要屌
唔幫又屌
你理鳩佢係咪幫自己姐 咁事實上而家佢幫到香港喎！一舉兩得 點解都要屌呢？

幾時屌鳩佢? 睇黎你同強國人一樣咁玻璃心喎

其實要幾錢到

屌你咪嘈生曬啦 難得有人做嘢 唔通靠你去掟石頭咩

大律師公會和律政司司長均反對是次申請，認為覆核許可處理的議題並非特別複雜，沒必要從海外延聘大律師。法官潘兆初聽畢三方陳詞後，批准大劉一方申請。

點解大律師公會都反對？
佢地唔係都反送中條例咩

影響生計？

多撚謝佢又唔俾?你鍾意賴大劉屎眼關我叉事咩

港獨完成後，將終審法院個女神像換左大劉石像

怕單單大案就請海外律師 佢地冇飯開掛

對大劉黎講
呢d少少錢姐

叫你咪嘈生曬就等於奶佢屎眼咁推論法全世界都唔屌得你老母

燒極都係散紙

佢哋個反對原因應該係因為要保障同業利益
申請外國大狀嚟香港打官司好似都要睇吓大律師公會會唔會反對
通常喺申請司法覆核嘅階段
好少需要動用到外國大狀嘅參與
因為牽涉嘅法律觀點未算話太複雜
所以大律師公會可能因為想保障同業利益而反對
希望申請方可以用本地大狀
不過好心呢一啲大是大非嘅時候就咪鬼反對啦
好彩個官接納申請

我都係根據你嘅玻璃心logic同你溝通架咋,多撚謝佢就叫嘈生晒

點解要大劉出手 ，，李嘉誠去左邊，點解佢唔出聲

呢d情況仲要諗有無飯開

如果大劉終審都勝訴 係咪又玩釋法

大劉用咗政府個憲法大狀

好絕

自己完全冇著數做咩要同中共反面

香港人就係咁，人地做野，自己坐響老麥用手機上網鬧人做得唔夠，做得太遲，做黎都冇用，揭人以前做過乜衰野，點解唔同共產黨玉石俱焚

人地起碼為自己權益不惜一切據理力爭 睇下班港豬 今時今日仲喺度飲飲食食 開口埋口傾去旅行

政府輸嘅話，九成會

哇
燒左幾多錢

證明左佢有幾想留係香港，香港係佢屋企
加油

大劉冇後台，冇咩同大陸打交道， 最後都係靠自己。

走唔切，決定正面對決

大劉雖然為自己
但比起好多口講為香港人既高官，佢先係做實事

誠仔第一時間走撚左啦
賺到fat fat，你估大劉真係唔知咩

咁借問聲你得把口嘅垃圾又有咩貢獻呀？

李嘉誠唔係撒哂資咩。除左佢個仔， 應該都同上面無咩瓜葛。上面實有人好憎李生走佬走得咁快，條例一落對佢都無好處

生死存亡之秋，難得小市民同埋富豪企埋同一陣線。

貪污個個又唔係我

大劉打得贏買幾手股票擺一世

sorry 其實佢咩事咁驚？犯左咩事

叫聲契爺

錢對佢黎講真係數字黎

呢個御狀咩來頭
有冇人介紹下

雖然我都好憎大劉 但如果大劉係可以利用 why not？乜柒都反一餐 唔記得自己真正目標係咩

之前有睇過一D 講法， 誠哥係英國既勢力， 唔多唔少都幫到中共做野。 好似通訊業5G 可以幫到華為打入英國市場。 誠哥咁醒點，走佬之餘，仲令到自己有利用價值，咁先更加安全。

如果大陸想要人. 點出戰都冇用

個官啱啱先被提名做高院首席竟然唔係幫正苦

大劉應該搵人收錢上街先啱

大劉為自己ja On9
你以為佢為香港人爭取民主呀？
唔好弱撚智啦

我們都是大劉

我都想

（show blocked user - 薄餅）
唔想再睇到佢啲小學生賴地硬嘅回覆

李嘉誠已經走咗

商家佬 Assemble!

民主聖鬥士 大劉

我理撚得佢係唔係自私，幫到香港人就最緊要。

加個撚字又俾粒膠
你邊到學返嚟嘅讚人禮貌？

自己利益至上呀
你估班大狀真係咁為民請命先同政府對抗咩
一去到有損利益即刻歸邊啦
跟本成班都係偽君子黎 今時今日仲信佢地真係天真

因為李+x無喺馬交比人判罪囉

雖然大劉都係仆街嚟嘅
不過今次真係站喺同一陣線

請個最勁嘅，到低要幾多錢

加粒膠就叫屌鳩佢,你真係好撚玻璃心

誠哥行得正企得正

誠哥老狐狸黎，點會做爛頭卒

大律師公會原來歸咗邊

大劉仲後生有排煩，李嘉誠自己d仔孫自己搞得掂啦，佢都咁老

有人話佢係為香港咩
敵人既敵人就係朋友啦

錯咪認左佢囉
死都唔肯認錯

G持大劉

到時就會人大釋法
但都要多謝大劉反抗

sorry呀,你自己唔識睇上文下理老屈我屌鳩佢係你自己問題

鳩估埋單要成億

民主之父

大把人夾啦

靜撚D ok?

大律師公會和律政司司長均反對是次申請，認為覆核許可處理的議題並非特別複雜，沒必要從海外延聘大律師。

黑人問號.jpg
人地有錢，吹咩 係咪驚勝訴呀

咁你咪唔撚好反對通過條例囉，都唔會捉你上去ga啦

冇野講就收皮啦柒頭

大劉像

加粒膠就叫人收皮,你真係好撚玻璃心

唔洗諗，係一定會

大劉真係好，一早已經清哂本地資產，要走真係可以一世係外國風流快活理閪你班港豬，但仲肯拎咁大舊錢出嚟

叫人收皮就玻璃心?你真係好撚玻璃心

人哋打個撚字再加粒膠啫，又唔係鬧你
你玻璃心？

因為佢係3毛，唔洗講咁多，block柒佢算數

大劉民主之父

劉生

收皮啦你 你又為香港做過乜呀

得把口 垃圾

點解港豬又唔理自己人生安全既

唔啱聽就三毛,典型垃垃圾連登仔

打官司點燒都係面嗰浸之嘛

一定啦，你過到就DQ你
根本政府就夾硬嚟
移定民穩陣

其實佢咁做係咪真係因為幫我地多
雖然都幫埋自己
但佢真係可以走到而唔走？

將來一定會去拜祭你

佢請邊個其實點解關律政司事

鄭若華仆街啦

岩呀 呢啲先係真心為香港 呢場仗一定要打贏 唔係香港就玩完

收錢廢老點解唔屌佢

佢格硬黎唔排除轉為地下組織，政權更難預計反對活動

外國會放炸彈、燒車（利申反對暴力）

香港因為有基本法做憲法，所以會係憲法above all,相反英國無written constitution 所以有parliamentary supremacy。香港所有法例都唔可以違返基本法，所以如果立法會過咗條港獨法都好，法庭可以以違反基本法要政府/立法會改

屌你有冇常識架

屍長:今次hihi了用開個大狀俾對家搶咗，仲可以搵邊個打

大劉響澳門判左有罪

班友又係隨時走得，不過為左賺多少少錢而繼續留喺香港

打字中英夾雜係咪會型啲架？

想幫大劉含撚

大劉好波

大劉講過香港數得出名個堆富豪 傳媒報佢地身家全部計少幾個0 呢啲錢算係咩

中國宜加輸到傻左，咩都做得出

Telegram whatsapp中文點打，教吓我

肯撚定會
小學雞治國，實力唔夠人砌咪出橫手

你要明白有啲專業字眼係冇中文

民主鬥士

我諗起馬惜珍
win win 雙贏啦

咁我都多撚謝你老母生你出黎喇

唔撚洗客氣啦屌你個閪

廢話 套係邊度都啱用
高登連登一樣啱用

放心，例行公事同指定動作啫

大律師公會嘅立場非常明確啦 亦就條例多次發聲

相反，香港律師會唔知奶去咗邊

你條撚樣仲未找數裸跑呀

大劉
其實佢要走隨時都走得 洗鬼留係到

人大: 基本法包括逃犯條例內容，無需另行立法，就可以移交逃犯去支那

喂屌你細聲d啦

其實係對家玩釋法改規則
邊有得贏

仲要好多人當腥講律師、大狀、法官係神咁拜，話牠們捍衛司法獨立（實則唔知幾多DQ案判得好差，同埋法律面前、窮人含撚）喎。嗰啲腥講人以為咁樣可以抵抗大陸入侵，但實則卻幫牠們延續藍血態度

我份人好簡單
總之肯對抗港共我就支持

中共要一錘定音
你講到道理去晒你嗰邊都無用
Btw 多謝大劉

你班商家唔係一直以黎好撚撐政府架咩
一燒到自己果疊就著哂火咁

係護士返工為錢都比人屌嘅連登，不能奢望太多

劉皇叔起義

9up
有可能係因為唔想法庭干預立法事務
係英國有個傳統係議會主權/至高無上 (雖然香港無)
有好多個案件
英國法庭都係明確說明司法係無權力廢止議會的決定

人地請既呢個律師好過你用鍵盤屌啦
為自己又點 贏到咪得囉 講到自己比佢更有用處咁

我多撚謝你老母
唔係多謝你 你答乜撚野嗲呀 你老母死架?

嬲啦嬲啦,咁撚低EQ嘅

你老母做雞生左你呢d賤種出黎？

資本主義對決共產主義

屌你老母含家產
拿唔好玻璃心呀

拿 講撚明呀 我係玻璃心架啦
你個含家產 咪撚屌番我呀

支持大劉

In 大劉 we trust

即刻幫襯THE ONE先

豬持大劉

為邊個都好 至少呢件事對我地黎講係好事 而你又喺到做緊乜 返工不了

笑緊你有爺生冇乸教呀

佢的確可以話走就走
但都肯燒錢請大狀

點敢屌鳩你個白卡仔,陣間你嬲我滯周街斬人就唔係幾好啦

人地淨係用到鍵盤

大律師公會

大劉呢一次發揮古羅馬共和時代精神：
化私利成公益

咁你平時照鏡個陣一定成撚日笑

梗係啦 通過左佢有錢都冇命洗

唔通靠你咩傻鳩

垃圾唔係人人想見

咁你都幾陰公喎

無points反駁個時 釋法 無敵

難得你件垃圾咁有自信

好貴呀師傅！

都係多撚謝你件垃圾咁撚廢令我有返d自信咋

白粉_ _

大劉, 你去德國把啦

佢打官司條數一般人點負擔

點解大律師公會會reject請外國大狀
係咪自尊心受創

屌你老母 真係智障 唔撚識字架喎

人權鬥士大劉

你估佢大陸重有後台，再出份『別讓李+×跑了』，佢就會來料。

槍口對外啦 屌你老母

佢響香港有案底會影響去其他國家

你同我講槍口對外,然後屌我老母係咩玩法

泛民冇撚用

大把香港人自己能力做到嘅野都唔做啦

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道立法會

岩岩又話無屌 依家又話人奶屎眼

law soc個個追住上面碌鳩含咁

若然屬實，彭力克或成最大贏家

on9仔發現

你每朝一訓醒就會發現一個戇鳩仔架啦

收檔啦你依啲濕鳩貧賤唔死都冇撚柒用嘅垃圾低下層
人哋真係做緊實際行動
好似你班狗屎垃圾咁香港獨立以死相搏咩

咪撚將我同班講獨派撈埋一齊呀柒頭,你自己以死相搏好啦,唔撚關我事

習大大派解放軍落黎話知你火星大狀港豬

大劉贏左有無得名流青史

冇可能贏到，佢而家咁做都係想拖延時間等佢安排好曬啲野

唔想法庭干預立法事務係三權分立而唔係議會至上
如果照你咁講咁憲法律師呢行其實可以收得皮添啦

反對係佢要保障番香港本地大律師生計
呢個係事實
通常如果係同時請本地大律師加外國大律師bar soc就唔會有太大意見

同埋上面有人話呢啲大是大非就唔應該反對
但如果佢係基於每單案嘅是非對錯做決定反唔反對咁先更顯得佢地唔專業

洗咩派落嚟，而家係香港已經有一班

爸爸

都唔知邊一句奶咗大劉屎眼 盲反到傻撚咗 邊個唔反大劉就係李嘉欣係ada係洪欣係甘比

因為一般會保障本地律師有生意做先

大劉都變好人
佢係澳門係做撚緊大家最撚憎既官商勾結，貪污喎

Trigger 佢釋法就係關鍵

原來你唔飲野唔食野

甘比正左好多

飲飲食食唔通真係指一日三餐嗰啲咩
咪撚咁小學雞啦屌

我係咁小學雞架啦
點似你識上連登屌人港豬

原本沒有的法律可以釋法? 唔係現有基本法法律佢哋先有解釋權咩?

我真係恭喜你呀，請埋啲咁高質既大狀黎救自己同救香港

又唔見香港政苦會保障本人先

香港呢次靠大劉了

連登英雄

審緊途中係唔係唔可通過送中條例住

發覺焦土派好慶

澳門不嬲仲撚黑暗架啦關我閪事咩
咁係咪大劉係澳門貪污就要撐送中，押佢返澳門然後叫好？
槍口對外啦屌，依家貪返黎既錢都用黎打官司，一定撐大劉！

Sor㩒錯負皮

155億美元即係幾錢港紙

1240億港紙

一棟半山獨立屋一億到
😂

含撚喇你

洗十億打十年都得

玩法律對付陳浩天梁天琦等窮閪就得，大劉有無限金錢外卦怕條毛呀

有冇人知道大劉咁樣搞法要洗幾錢到？

大劉救全家

大劉財產都sign out哂，可能夠資格拎法援

到底自己條命幾唔值錢先會咁講野

依d先係做野
遊行真係on9
依家林鄭仲驚你地d賤民咩

大劉兩間屋，起馬10億起跳

枱底既睇唔到既資產呢（香港私人公司，海外bvi等）

誠哥成家都係加籍，冇野好驚

好撚過冚家誠個冚家富貴啦

肥水不留別人田. 同埋 搵海外律師打 咪即係話本地律師廢, 唔夠海外,

議事規劃都唔跟啦
求其搵條基本法無限放大再釋法你驚做唔到?
然後再整個彭寶琴咁上下lv既嚟審,完

燒幾億, 對大劉來說 濕濕碎

不嬲都係，香港真係叻過海外既得醫生

事實係廢

聽日入返一手1212支持

捉左佢個仔去抄家就爽

屌你老母

法官潘兆初問，假如法庭最終判大劉在正審中勝訴，對立法會有何影響。麥高義指，判決會限制答辯人律政司司長；至於不屬覆核對象的立法會，可視判決為法律意見和資訊，但有權不理會，覆核結果不能強制立法會行事。

弱智少陣啦傻閪

Public law泰山北斗
以前讀憲法同行政法嘅著名案例好多佢都有份打

大劉係離開香港之前留俾香港嘅最後一份禮物

大律師公會和律政司司長均反對是次申請，認為覆核許可處理的議題並非特別複雜，沒必要從海外延聘大律師。法官潘兆初聽畢三方陳詞後，批准大劉一方申請。

驚wor即係代表咩呢
如果港共輸9左既, 又夾硬搵太上皇釋法通過逃犯條例, 即係代表咩呢

咩叫多撚謝？
你條撚咁擺出嚟原來係禮貌嘅表現？明白哂

大劉個名都會永遠留喺香港歷史上

佢幾時出手
組返個犯罪者聯盟啦

你呢種真係典型累事廢柴
人地做既野對成件事有貢獻你就只係懷疑人出發點，潑鳩人冷水

唔係要你去奶大劉屎眼，但有個有錢有地位既人出面去對抗呢條法例，唔值得鼓勵咩？ 如果有十個 或一百個大劉地位既人出面做同樣既野，你敢講唔會有用過一萬個普通市民去發聲？

大劉有骨氣過李家啦！

前半段同後半段完全唔相關架喎,搞清楚個logic先講野啦

人地有錢洗你理有冇必要 成副身家幾百億拎出黎同你打

第一次咁支持佢

律師會（事務律師）要靠國企生意，一早比中聯辦收買。律師會每次到要選理事嗰時,律師行老闆就會沒收自己啲𡃁嘅授權票嚟投奶共律師：

你當自己咩水

利用大劉,好人咪FF

有錢真係大曬㗎

可以郵寄 override 授權票，老闆都唔會知

中共收皮個日
香港人應該感動到喊

即刻留名青史多謝國父

上面仲有人話香港律師唔垃圾

呢個post真係唔推唔得

本地大狀輸：wfc
英國大狀輸：嘩嘩嘩嘩嘩

國父為左我地香港賤民做咁多野

你呢挺人係嗰啲選個佛出黎都嫌人爆炸頭

香港律師會垃圾啫，唔係香港律師垃圾

何君堯上次得票率係全體律師的 5%

何君堯，JP（Junius Ho，1962年6月4號—），被封為西環契仔，佢親建制親中共人士，做網絡打手重會參加藍絲社運。而家佢係香港立法會嘅新界西選區議員，屯門區議會樂翠選區嘅直選議員。

垃圾走狗

佢仲要人夾？？

個d律師真心貴
同埋大把有錢佬肯贊助啦

你呢挺人就係人地同你有共同利益就完全冇分析力,有共同利益而企埋同一陣線係一件事,佢出發點係乜又係另一件事
兩件事係獨立冇關係,如果你咁都唔識分嘅話勸你唔好再留意政治,驚你好易俾人利用

究竟有錢佬眾籌可以籌幾多

每人一億 我估都有成幾十人肯比
佢地錢大把 唯一驚真係被人捉返去充公
到時就唔係十億八𠎵攪得掂

你確定佢想走? 除左政治因素，香港根本係有錢佬天堂，唔係e單野真係關佢事，你覺得佢會關心香港變成點?

幾可有人想離開自己家鄉
仲要咁有錢

其實英方可唔可以反釋法？

唔得

On99
鬼唔知佢出發點係乜
美國如果出手咪又係因為要打中國，可憐你香港人啊
真係以為得自己睇通睇透

不過世上一定有啲人認為自己好清高乜撚都屌下
當我多嘴 你可以繼續輕蔑萬物既
Case closed

大劉咁就上左連登神枱

我個句野從來都唔係屌鳩大劉,唔撚該你自己睇撚清楚D上文下理先出聲啦,上面個條友話
"幫你地咋
佢要走有幾難"

我從來都唔撚係質疑過大劉掀司法覆核呢件事,而係針對緊樓上條戇鳩仔講到大劉出發點係為國為民咁撚樣,自己字都未撚睇清楚就走過黎扮撚晒理性持平你真係好撚搞笑

法律界代表係郭榮鏗
香港律師推倒林新強

反之，醫學會會長史太祖反對英聯邦醫生免試，屌港人回歸支那多年仍有歸英情意結
醫學界多人聯署反佔中

真係唔知邊個界別真賣港真垃圾

就算可以 英國都唔會睬你

轉晒去英國啦 屌

唔係到依個時刻仲咁狗掛 條例過咗 佢地就真係冇飯開啦

除左對 ada 好之外
都會做下有人性既事

大劉成幢the one拎出黎打官司都仲得呀

Endgame大劉: I am Joseph Lau

分分鐘已經唔係香港啦

洗頭艇

佢唔係著左草喇咩

法官好難畀人炒㗎

誠仔係江派果邊 如果有一日誠仔開拖 就代表江派要奪權 依啲生死戰嚟 上面班友輸咗冇命架

無事咪番香港咯

李嘉誠退左休 應該算退出江湖 不問世事

「你唔提司法覆核賺咁多錢黎把撚呀」

道義上黎講， 我都覺得李嘉誠應該要出聲

大劉之終局之戰

大劉此舉令我諗起三國時代

古有劉皇叔70萬大軍打番去吳國 雖然收皮但嚇到吳國收皮

今有大劉70萬美金（每日）同港府打官司

好好笑, 誠哥會出聲

多謝大劉👯‍♀️

雖然出名姐，但唔代表贏緊

應該唔關事
同埋香港有codified constitution. 立法會唔似英國parliament

資深大律師麥高義今代表劉鑾雄一方陳詞，力指彭力克（David Philip Pannick, Baron Pannick, QC）有頂尖訟辯技巧，曾來港參與47宗案件，從未被拒，其中24宗是終審法院案件，大多數代表政府。法律界笑言，政府經常要「撳緊急掣」（panic button，彭力克姓名諧音）。

政府早前宣佈，會於下月12日直接將《逃犯條例》草案直上立法會大會恢復二讀。麥高義指出，鑑於立法進程趕急，如果法庭批出許可，大劉一方會申請盡快正審。麥高義又指，《逃犯條例》修訂將會移除在本港主權移交前生效、防止引渡港人到中國地區的規定，而這規定正是一國兩制的保障和基本元素之一。本案是近年最具爭議的憲制案件，如廿三條立法一樣，牽涉巨大公眾利益，影響所有人。

覆核結果不能強制立法會行事

麥高義續謂，是次司法覆核並非旨在禁止立法會修例，而只是要求法庭宣告修例違憲。英國案例確認法庭有權在立法前這樣做，本港法院則未曾探討過。對於司法與立法機構之間關係的性質，以及案件判決的複雜法律後果，彭力克可提供寶貴協助。麥高義認同，一般而言，覆核許可聆訊不應允許聘用海外大律師出戰，惟本案屬特殊情況。

法官潘兆初問，假如法庭最終判大劉在正審中勝訴，對立法會有何影響。麥高義指，判決會限制答辯人律政司司長；至於不屬覆核對象的立法會，可視判決為法律意見和資訊，但有權不理會，覆核結果不能強制立法會行事。

大律師公會和律政司司長均反對是次申請。代表公會的資深大律師司徒歷指，雖然彭力克曾多次來港，但一律不是處理覆核許可聆訊。許可聆訊主要討論的是可否於立法之前便提請覆核，以及主要理據是否可供合理爭議，不會深入分析，本地法律界的人才絕對能夠勝任。另外，大劉現時已聘用四名富有經驗的本地大律師，彭力克能否帶來更豐富的理據，實在成疑。代表律政司司長的大律師雷天恩則稱，立場與公會相近，認為處理許可聆訊的議題並非特別困難。

法官潘兆初聽畢三方陳詞後，批准大劉的申請。政府昨公佈，行政長官接納司法人員推薦委員會就任命潘官為高等法院首席法官的推薦，待徵得立法會同意後會作出任命。麥高義今陳詞前先祝賀潘官。

We are in the Endgame now

Hong Kong People, Assemble!

大劉=Ironman

今時今日,
香港升斗市民竟然可以同大劉坐埋同一條船
10年前有邊個估到

成班天真嬌

去左加拿大
但有錢佬住香港先至爽嘛
點都要保障自己 屋企人 同埋身邊既親朋好友

大劉不惜一切都要打呢場仗，即係代表一旦通過逃犯條例，那怕他在海外，都有機會被引渡。

講真佢為咩咁做唔重要，最緊要佢出錢出力行出嚟
敵人嘅敵人就係朋友

都2019年啦
仲有人會妄想英國會幫香港

香港有不少大劉呢一類商家
佢只係出面

成班利益份子請個大狀燒到幾多錢

作為長實股東既話就唔係咁諗

御狀同御前大狀兩樣好唔同既野黎
可唔可以唔好乜柒都用縮寫

正如你唔會用人流代替人工流產一樣

劉鑾雄提覆核-反對移交可追溯-澳門判囚5年未服刑-代表大狀-無意阻修逃犯例

笑你on9怕你嬲

無意阻修逃犯例

驚你班弱智睇唔到呀

快啲幫大劉含啦

資深大狀麥高義今代表大劉出庭。（李潤芳攝）(蘋果日報)

到而家都無人講請個泰山北斗要幾多錢

講民主之父個d

大劉救世主

邊有人知道

打場麻雀都無咗

屌，呢單案好撚易打咋，一句得埋去，有簽中英聯合聲明，寫明一國兩制，五十不變，已經講完啦！我未讀過法律都win硬！

推一攞鞭鳩你班垃圾連登仔屍先

說好的做野呢,點解救生主大劉做做下唔做呀

炒曬車

多謝曬

加油

好撚偉大

binc

唉

點幫？想知

認個奶支共鞋底既大劉做國父！ 三毛就死撚番上去蚛蟈啦！

大炒車

原來所謂伸張公義既條例可以為某一個商人而變黎變去，屌你老母啦林鄭月娥

坐穩奴隸

已撤銷申請

多謝大劉出巡，見連登仔行慢Ｄ，就屌7佢

刑期同追溯期掛勾，即係大劉已經走甩左，仲打乜春

戇鳩發現

大劉單嘢, 應該係預告咗政府會稍為改動, 改做7年以上先可能引導

咁大劉單嘢啟示咗咩? 佢咪好明確咁令你知道咗, 首先你要抗爭, 只要你夠POWER, 或者你集合一大堆人嘅POWER, 係有力去改變啲嘢!!

所以唔好再聽啲五毛分化, 有啲嘢係要自己爭取, 大劉爭取到自己要嘅當然收手, 你想要就要自已出嚟喇.

Binc. 7車連還相撞

嘻嘻

收返，屌你老母

而家知道點解要屌未

冇你班賤民幫手嘈，林鄭會放生大劉？
大劉轉個頭牙擦擦叫你咪去日本留錢進貢比佢

俾我負皮嘅嘅child登仔真戇鳩
連大瘤都撤回司法覆核呀！
睇嚟腥講人真係要白白睇住逃犯修訂條例通過，因為黐得大陸人太多喇

但要傻鳩到靠/信一個奶支共鞋底既大劉咁就on撚9啦

喂屌你老母上水回應下啦垃圾

屌你老母夠鐘上水啦廢柴

喂上水啦仆街,大劉點撚樣幫香港呀,我都想知呀,等我學下野都好吖

屌你老母上水啦仆街,咪撚潛呀

撚樣,上水啦

槍口對外個外係咪指大劉呀仆街